屌你老母有人係fb p圖賣假口罩

係個搵工gp見到
本身見到個假咁平又咁撚防得咪諗住gmarket 睇下有冇貨賣
點知發現食人血饅頭 25蚊既野賣到75蚊
本身諗住留個言話佢食人血饅頭算
點知再睇清楚d 發現佢圖都係p既
再望清楚d 同埋巴打第2個口罩post先知係假野
屌你老母真係忍唔撚住要post上黎

下低個兩張係gmarket 原圖
完全無講過係有pfe bfe vfe

Post 上黎既原因係想公審佢之餘
想提醒下大家唔好亂中伏
真係要睇清楚

最後
光復香港，時代革命
要革命，就要有個健康身體

推

人血饅頭都抵屌
賣假口罩真係死全家都唔撚掂

準備訓教
有冇人幫手推下post

推推推

約出黎私了啦

呢D先係勇武必做

人血饅頭都算9數 呢個係黑心商人 起佢底屌撚死佢喇

有機會就一定想既
但係咁樣post一post
隨時錢貨都無

真係嬲撚到仆街
唔撚想因為佢賣黑心口罩
要全香港人攬炒

雖然可為自由攬炒
唔代表要咁樣比班仆街搞

見到有幾個親戚都有留言要買

懷疑比埋錢架啦
叫佢地搵定第2到買啦

Del撚埋post

第二個人賣有post 盒後面有寫，但人地賣49蚊

得10個朋友，假ac

幫手推
70個留言
仲未計pm佢
同埋whatsapp佢既
隨時過二百個人經佢都買咗
仲要唔止係自己用
可能係200個家庭一齊用
當一個家庭3個人 都600人
1:14咁傳法
唔撚識中共搞咩香港都死

真係同一款？
因為我見隔離個post話呢隻係只擋花粉
同埋只係有kf80
仲要係無數據support

部分香港人真係同蝗一樣賤

約佢出嚟獅了

可能係細佬我無做足功課
因為我係隔離post睇完就直接post左出黎

有wo樓主

定G market都吹水

好撚多人都食人血饅頭
個人都覺得係底線
但係如果真係假野就真係好撚仆街

Sorry 真係細佬我眼殘
因為我係隔離post見到話假野就post出黎了

Push

乖
pin個msg咪推住先
如果呢隻口罩本身係假野再開post講

我係口罩集中討論個post到睇既
佢粒英文好撚細我睇唔到
下次我會做好功課再開post的

我寧願係我炒車都好過佢真係賣假野
老老實實佢防到既話我都想入返幾盒係gmarket 到買

我係見隔離post指名話佢假野先開post屌

有寫嗰幾隻英文字 同 係咪 99% 係兩回事嚟
同埋 PM2.5 好似無寫架喎

仲有聲稱自己係韓國最好賣既口罩 但連個官網都無 .... 點可能 ?

我真係唔知
以家搞到我懷疑人生

呢隻口罩喺口罩po一直都好多人討論，爭議亦都比較大，包括究竟有冇vfe pfe bfe，產地究竟係越南定中國，但係暫時都未有定論，所以又唔可以話佢呃人嘅

幫拉先

點唔止佢一個 大至藥房小至啲所謂代購食緊人血饅頭 搶又搶唔贏佢哋
所以有無善心人可以出讓一百個口罩 或者俾我搭個單都好

唯有自己上網買架啦
出面搵人幫你買一定食你錢

追左好多個口罩post
佢呢個口罩有啲賣既網有寫有啲又冇
有啲盒有寫99% 有啲冇
所以一路都爭議緊
結論就係信既人信 唔信既人唔信

我都想知呢隻得唔得 有人話廢有人話Ok

Sorry係細佬太快下定論
不過佢食人血饅頭就真既

個人覺得有d野真係唔可以搏既
不過佢就真係好平

賺錢就實嫁啦
開善堂咩
睇佢賺幾多咁解

睇下

人血鏝頭都有假

我都係見有個post話佢假野我先會開post屌

個人就唔會搏 空穴來風未必無因

求廣傳~~~
香港而家市面上好多藥房賣緊一隻叫 “救救mask" 既口罩
外表包裝已經好粗糙
部分仲要沒生產公司名

但佢地都係品質好有問題既產品
日本19年年頭有報道過
中國有廠完左委託， 繼續用人地既設計粗製濫造劣質口罩
唔排除啲奸商而家平價拎哂離香港賣
千祈唔好上當， 唔好買

日本報導link

Source:Choi Im

其實肯撚定係流既

KF80 一隻賣緊 595韓圜
但依款一隻只係 98韓圜

咪即係普通花粉口罩囉 ....

屌

以下係多人買咗嘅伏嘢

韓國本土個test都係得kf80
即係得防塵冇防菌
佢只係做過bfe test但冇show過數字出黎

韓國隻3Q Premium/Premium Plus係冇喺Ministry of Food and Drug Safety(식품의약품안전처) 取得許可 (의약외품허가Drug Approval System)，佢隻KF80/94就有

不過有巴打話係大陸公司，但唔肯定係唔係真，呢個大家就自行判斷

好多時自己搵多少少就唔洗比錢人賺架啦
睇你個時間成本值唔值啦
不過呢d大事大非既野
食口罩既人血饅頭同食濾罐心血饅頭無分別

Pin 左 不過上面都有巴打話個價錢都好怪
無為為左少少錢 中左肺炎啦

老老實實真係唔會搏
為少少錢出事都唔抵

我睇到既就係呢個
所以先開post

仲有, 睇多幾個同類網站
就知 VFE 99% 同 PM2.5 係吹水

佢專業 Test , KF80 94 嗰啲先有做

都好笑出既証書又同gmarket 既唔同
難分真與假

推
求更多口罩高手入黎討論下呢款野

Dllm

Port 咗佢未啊

我都買左呢隻，究竟防唔防到病菌

我自己就唔敢買呢隻，但見到ig好多都賣緊

1/5

2/5
1.29 抗疫工罷

3/5
1.29 抗疫三罷

4/5
1.29 抗疫三罷

5/5
1.29 抗疫三罷

屌老母， 老母 上網俾左錢， 一俾左即刻無應機
大家小心

有無人都中伏？

死仆街
我fb見到佢 我fd有留言
shit

呢隻240你都制？

係Babybear買都要小心d
fb有人話一過數話被block了

賣得貴都算仲要賣假野，真係仆街黎祝佢全家肺炎

唔係我呀, 上咁多lihkg, 點會中伏

係我老母中伏呀

放上離警剔大家, 叫大家家人唔好中伏

呢d 有account 名果d 其實 可以告九佢?

因為兒登仔唔識韓文又唔睇多d資料
隔離po有人講左一次又信

咁究竟3Q係咪即防放唔到？

G market買左依隻kf94啱唔啱用？

問咗韓國朋友，一隻kf99口罩都20蚊港幣 ，佢呢個冇可能咁平下話，可能真係流嘢

條友一失蹤就財到光棍手

買左幾盒 唔知退唔退好

其實本身口罩好撚平咪食炒價食到傻咗啦

呢隻連盒口罩都假嘢嚟防唔撚到菌㗎

見過唔止一間，都系用戈堆圖賣假口罩，又話防到菌。有成萬人like既page都賣假野。

推 唔好買錯口罩

佢都係gmarket訂翻黎再用炒價賣俾你咋
真係要買 自己去gmarket個網
搵翻寫住kf94嘅韓國口罩啦
best seller嗰度大把 記得格下價先買

幫推

有啲人真心想幫啲唔多識上網買野嘅人搵口罩，但就有啲人聽少少又唔fact check 就一口咬定人賣假野

見倒啲人係咁撲口罩
真係好想去一轉外國再成本價返嚟賣返比人
唔想佢哋比人呃

你做左轉頭咪又會俾人話賣假野

以我有限既韓文理解佢vfe 呢度係寫花粉阻擋效率而唔係寫病毒wor

咁即係呢隻牌子有無用㗎

產地越南但大陸公司
大陸公司扮韓國公司都唔係第一次
特別係吹到咁大 居然連韓國本土既test都唔拎去做
佢係韓國叫自己間公司做sanq
佢係大陸叫做三奇

佢大陸網入面既口罩 個logo一模一樣

為契一發國難財，人性可以去到幾醜惡

個價錢都食緊你人血饅頭
一盒賺你30
真係發過肥年